戴眼鏡既你，儲埋有幾多副舊眼鏡

因為都換得幾密，所以舊眼鏡越儲越多！
有冇咩渠道可以捐比人，等人地配鏡片重用？
掉垃圾桶又好似太浪費，擺係到又阻地方！

一副小竹
一副白山
一副金子(未配鏡)
一副OP
兩副泰八(一副未配鏡)

有冇圖睇下
戴左好多年都係個副
Tg?

靚眼鏡可以分幾多個價位

有冇眉鏡？

Ching幾耐換一次眼鏡？